其實點解啲黑客成日都好似咁易入侵到啲database嘅？

因航件事令我諗到，究竟點解啲公司database咁容易俾黑客入侵到？通常啲database唔係放喺內聯網同set password？ 佢哋咁易bypass到內聯網同password嗰關，即係其實有set password都唔代表安全？其實database set password唔等於佢有加密咗？

之前好似有單嘢我記得個黑客入侵咗個系統之後，拎埋admin right，連database password都改埋，即係個黑客只要攻破咗防火牆，就可以控制晒個system嘅所有嘢？ 我定期改password係咪都唔會有用？

因為黑客同電話騙案一樣, 你話係佢地做就無得查落去

你屋企有個老鼠窿，你就將d野食定期換位放

有用嗎？

因為用左 windows

睇下用咩系統，
如果啲公司懶冇update,黑客又知你咩版本，
可能會用啲漏洞來入侵，
反正因航應該都冇請security專家啦

因為保安公司入面個堆就係黑客

你個好似咁易係因為你唔知人地做左乜

喺網上亂噏幾句又真係好易

admin
admin/1234/1111/0000

應該好多人都明

因為 PASSWORD = password / pass1234/ password1234

Abcd1234

有心人裝無心人姐
不過咁大間公司 保安差到咁

用開swipe to login

sa
Aa123456

admin
123456

win正垃圾

好興up完，過兩日又話回收個pack，話有bug

又唔理已經up左班人死活